今年903叱咤我最可唔可以比《願榮光歸香港》拎?

好似當年《十年》最佳電影咁
商台肯唔肯?

仲有2014年《撐起雨傘》

係咪要派台先得

晴朗播到光明頂

但首歌真係難聽左少少
係個MV加返分
但頭條新聞都感動過佢

時勢造英雄有邊首英譯中聖歌係好聽
利申：耶撚

要派台+播到夠數上榜先得
和你飛之前都派咗台，但好似冇上過任何榜

推

上一個禮拜20位就有得投票

今年除左sammi嗰首都冇乜邊首hit
想炒慶個場商台你識做啦